【黃大仙】街坊以廚房碟蓋住催淚彈

【0007】市民以廚房用碟蓋住催淚彈，高呼「守護黃大仙」，又向警員大喊「黃大仙唔歡迎你呀」。

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

街坊力量

最好就拉撚晒班示威者 搞亂香港

食宵夜果陣聽到隔離呀叔俾左3個寶貴意見